直播中 黃世澤 中大學生會總辭，段崇智反應令人痛心

#中大學生會 #段崇智 #CUSU
直播中 黃世澤
中大學生會總辭，段崇智反應令人痛心
黃世澤幾分鐘評論
20210301

martin oei
123K subscribers

#中大學生會 #段崇智 #CUSU
00:00 中大學生會總辭，段崇智反應令人痛心
01:38 中大學生會總辭反映校方勁離譜
06:36 安排中大學生會啲人去海外完成學業
08:34 中大校方虛偽如斯
12:35 中大學生會幹事會嘅父母，有BNO Visa請即申請
14:20 可能要對中大學生會或類似身份嘅人有特殊學費安排

#CUHK #總辭 #評論 #朔夜 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
0
1